# Задание

## Реализовать страницу по макету.

* ~~По нажатию на кнопку "New Task" справа выезжает форма добавления новой задачи.~~
* ~~Текст вверху формы должен автогенерироваться на основании выбранных ниже опций и введенного текста.~~
* ~~Реализовать добавление, редактирование и удаление задач.~~
* ~~Добавить валидации для формы.~~
* ~~Сделать карту рабочей, то есть по клику на карту поле Location заполняется адресом, соответствующим выбранной точке~~
* ~~Сохранять данные при перезагрузке страницы, для этого использовать local storage, либо любой бекенд (например Firebase).~~
* ~~Код выполненного задания выложить на github с описанием шагов для запуска приложения.~~
* ~~Добавить роутинг~~
* ~~Добавить модалки для подтверждения действий~~
* ~~Добавить возможность залогиниться используюя google и/или facebook~~
* ~~Добавить возможность посмотреть историю~~
* ?Использование БЭМ в верстке

## Задания со звездочкой.

* ~~Обязательно использование React + Redux + Redux-thunk || redux-saga~~
* ~~Тесты, с покрытием не менее 90%~~
* ~~Подключить репозиторий к CI серверу для прогона тестов~~
* ~~Самостоятельно реализованный RESTful бекенд (желательно Node.js)~~
* ~~Разделение фронтенд и бекенд частей по отдельным репозиториям~~
* ~~Деплой фронтенд приложения на heroku~~
* ~~Деплой бекенд приложения на heroku~~
* Придумать и реализовать UI/UX для мобильных устройств
